防暴要求便衣警察出示委任證

邊度有講佢係便衣？

唔係着住制服又戴住個狗牌咪便衣狗囉